捉長者卡

如果比人捉左填哂資料，佢話14日內交500,可以唔交？

會上庭
再唔交有機會通緝

邊個捉？

Food panda 定藍3捉

Blue polo

用綠卡用閘比人捉，冇交張綠卡出黎，交左張學生卡。宜家用學生卡再入翻閘，等陣用綠卡出翻去

無阻我用$1.9優惠

想問下
我宜家張學生卡淨係拍左入閘，冇出到閘既狀態。我可以去客戶服務個道叫伍幫我搞翻？佢會唔會做啲咩？

同佢講 唔知點解張卡用唔到，然後佢會幫你取消紀錄 搞掂

冇人會理你交唔交錢，佢要告你交個$500，成本仲大，仲要根本冇人做呢個位

重啟黎明 20/11（三）500am 手足聽朝見

長期戰 不氣餒
兄弟爬山 各自努力

想問blue polo即係便衣？

真咩？